點解咁多人話佩服David 但係佢搞嘅活動永遠都係得佢一個人

利申 非分化 淨係唔明想問下

身體最誠實

因為多人就捉限聚令, 連david都捉埋

嘥氣，你睇下快必，一呼百應，限聚令whc
跟本佢柒無人想跟

一定要多人先有用？ 你講乜鳩 你舉標語橫額就有用
舉白紙就無用？ 弱撚智

借個位

咁你又唔好勞氣 我又無話少人無用 我淨係覺得 既然咁多人喺網上支持佢，點解無人出嚟支持佢啫

駁唔到

你又好似有啲道理

佢又得自己一個係APM啦

如果佢有眾籌我真係會捐 好有心